{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1216&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 YES"
    },
    "text": "統営市保健所が選定した優秀宿泊施設は、様々な観光地に近い位置にあって便利です。 中央市場と東ピランは車で5分の距離にありグルメを楽しむことができ、李舜臣公園は車で20分の距離にあり自然を満喫することができます。 また、旅客船ターミナルは車で5分の距離にあり、サーフィー量も車で20分の距離にあり、移動が便利です。 竹林会センターは車で3分の距離にあるので便利なアクティビティを楽しむことができ、遊覧船船着き場は車で30分の距離に位置し、特別な経験をすることができます。 宿泊施設は海まで徒歩20mの距離にあるので海辺で楽しい時間を過ごすことができ、総合バスターミナルとEマートも徒歩3分の距離にあるので移動とショッピングが便利です。 また、周辺には様々な食堂やコンビニが分距離にあり、生活に利便性を加えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この優秀な宿泊施設はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "中央市場と東ピラン、李舜臣公園、旅客船ターミナル、サーフィー量、竹林会センター、遊覧船船着き場など、様々な観光地に近いです。"
        },
        {
            "question": "中央市場と東ピランはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離で李舜臣公園に行けますか？",
            "answer": "車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "旅客船ターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "サーフィー量までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "竹林会センターはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "遊覧船船着き場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海まで徒歩20mの距離です。"
        },
        {
            "question": "総合バスターミナルとEマートはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食堂やコンビニがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食堂やコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 282
    }
}